歐錦棠入一入黎睇下你自己代言既撚屌廣告

職你老母聰.
打多幾隻字都懶學埋中共的垃圾文化.

啊棠心諗你做嘜尻。。。

乜柒都改做兩隻字

失聰就失聰

乜野係職聰呀

你話「職聾」都話明呀

恆生高層麻煩入黎屌歐錦棠

白痴叫法

很多年前，我哋已經叫職業先修學校做「職先」

佢究竟係神既化身定地獄既使者

個廣告版佢設計架？ 你不如上youtube睇返佢點講

樓主審美眼光很有內涵

好地地神仙咪神仙囉
地獄關我咩事得架

我諗住俾d神秘感

你搵人同我買起個導演再買呢埋你自己

對唔住，下次啲稿我會寫好啲啦。

綠色明明係特徵嚟, 做乜鳩會改咗

你諗? 咁幾時到我諗?

成棧SPOT LIGHT 打落黎
你都仲話要神秘感

神秘感WO 神你老母

職業性失聰?

歐棠入睇你代撚廣

洋酒貿易委員會

洋委

口岸交通發展部

口交

美顏射頻療程

顏射

使唔使請整呢個廣告嘅人嗰個老母個隔離鄰舍嗰個仔嗰隻狗上嚟現身說法？

個廣告牌唔關佢事wo,係整果條友KEY佢個樣+堆字上去,你話如果佢條片佢自己係咁讀就屌佢姐

聰業性失聰簡化成職聰係政府做嘅...
關歐錦棠咩事...
我就咁google職聰...
第一版已經見到2011年政府已經有用職聰依個term...

個導演你同我搵人買起佢
跟住再同我搵人買起你

樓豬終於搵到位入 諗住貼上連登威威點知冇人理